[I/A]Digimon Linkz [12] 垃圾都有出頭天,恭喜發財

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意

高登好友表

登記
好友表

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post

技巧及問題Q&A

不同OS之間 (iOS/Android) 引繼AC 石會歸零
Bluestack同android唔會有事

Q：An機如何刷首抽?
A：\data\data\com.bandainamcoent.digimon_linkz\shared_prefs
成個folder del左佢要root。

Q：常見日文字眼?
A：xxxアップ：up xxxダウン:down スピード:speed クリティカル:critical (爆擊) スキルロック:skill lock ダメージ:damage スタン:stun レベル：level

Q：友情度有咩用?
A：每30友情度會加少少屬性值。完場時 Leader+3 ,隊員+1。主線任必加友情，非主線機率增加友情。

Q：食肉唔會升或低能力值?
A：流言，食肉係會升能力值唔會有問題的。

Q：有咩技巧可以打怪?
A：先打死2隻怪，最後1隻慢慢普攻打死，儲AP係下關出技。

Q：緊急維修會唔會比石?
A：會，但要自己禁，去右邊箭嘴menu→ お知らせ(喇叭)然後揾緊急維修果個NOTICE，禁個制就有石拎。

Q：仲有咩方法加友情
A：得閒係主畫面禁下隻digimon 會加友情度。

Q：戰鬥中隻怪死左會點?
A：完場冇經驗值。

Q：進化素材邊度打?
A：主線任只會出頭兩級進化素材 (進成熟期)，而且數量小。每日任中/上級先跌第三/四級 (進完全體)。

Q：事前點拎?
A： 個個一開始就派左事前bonus, 去禮物箱就有。

Q：抽到隻digimon能力值有個盾係咩事?
A：有盾=能力值加成
銀盾約加5%，金盾加15-20% 。

Q：點解齊晒素材都進化唔到?
A：1.錢 2.有冇鎖左隻怪 (睇屬性個版 左上有個鎖) 要解左先進到

Q：招技能後面寫住I II 點分?
A：答: 技能 I II III IV V 極小 小 中 大 特大 愈高愈勁。

Q：幼年期1 2?
A： 幼年期 有分1同2級 1級放入去12粒鍾就進到化 2級要24粒鐘 就會進左成長期 記得入去進化

Q：技能之後有無得變?
A： 固定技會隨住進化變，繼承技可以靠道場轉，要用a食b (b需要滿等) 咁a招繼承會變左b果招 b食完會消失。隊長技無得改。

Q：運有咩用?
A：任務額外獎勵。強化食同種族有機會升。越高運，出獎勵的機會率越高，100運必出。運獎勵只計隊長。

Q：究極體碎片點有？
A：打降臨，每星期會係3個時段先有得打：
香港時間 1000-1300 1600-1900 2100-2400 (星期一冇A時段，B時段係1700-1900，星期日C時段係2100-2300)降臨關卡會跌普通進化素材同究極體碎片。

Q：強化 同 耐性變化係咩黎？
A：強化 A食B A加EXP B消失 強化暫時作用：食同種族有機會升運
耐性變化 去道場 食相同寵同進化素材 隨機加一個耐性(紅色) 被食寵會消失
*食越高級升運機會越高 食究極體必升

註1: 如果你洗左新既火抗性
你進化之後果隻寵原本無火抗呢 新既火抗就會留低
但你進化之後果隻寵原本已經有火抗呢 新既火抗就會自己洗左做其他抗性
註2: 可以進行多次耐性變化, 但耐性變化只有一個

Q：隻GAME有無得聯機架?
A：想pvp就禁第二個島個競技場。想協力就開任之後揀右下角紅色粒制。

Q：如何賣寵
A：去屋仔一覽 お別れ

Q：最多得30體?有無得升上限架?
A：升級圓形屋頂既建築物 (施設右下レストラン 餐廳)
當完成時你一禁佢就會回哂所有體
主升呢間同肉田 PS:用哂體力先好禁完成升級

Q：無石咁點算
A：

Q：進邊隻好
A：屌你又問 使唔使幫你簡埋老婆幫你屌埋呀仆街

Q：食肉個到要自己禁制標百鳩幾下咁鳩煩
A：長禁即可加多d

懵撚特約: 提你睇首頁
唔好再話小圈子老屎忽唔提你地睇第一頁

首頁係唯一99.99%正確資訊嘅所在地
刷EXP：3-3或者等EXP關 刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
屬性相剋圖

轉載自巴哈：

巴哈姆特 DigimonLinz 全圖鑑資訊 （懶人專用包）

有關覺醒:
(好似係)
主體(左邊) 肥料(右邊) 均為究極體
主體必須滿友情 肥料唔使 如果主體唔滿友情會覺醒唔到
必定繼承主體盾牌 機率繼承肥料盾牌
肥料要過金盾，主體同樣的位置必需要有一塊銀先可以過得到
必定繼承主體繼承技及隊長技

+1後要11碎先進到究極體 +2要14碎 +3同+4各要21碎

巴哈攻略更詳盡解釋 唔明就睇下 或者問人
【心得】研究/覺醒結果報告+日後個人養成路線

仲有一條片
兩分鐘看懂遺傳與覺醒 Know All About Digiegg in 2MINS - Digimon LinkZ 數碼寶貝

中完雷V中埋1001

你呢兩個禮拜用晒成隻驚嘅運

又係你中V收皮啦

真實生活d運落晒落隻垃圾驚度
真人黑到hihi

between, 恭喜發財,場場3金

升黎玩下先

交你屎忽出黎比大家出出火先

唔繼招魔V點對得住粒魔攻盾

果啲公廁ATK SATK黎架姐
btw哪有魔V, 得雷魔IV
諗住繼招全毒玩下

屌你 我好撚缺satk

我都好缺HP DEF SDEF SPD

我只係一隻aaa胖羊
d繼技既物主仲升緊
雷全v係咪應配omg

twitter果單野最後點

你講你中過啲咩 對唔對得住呢到既難民（好似加埋我得幾個）

難民

難民報到

原來隻+4哥瑪有招光IV ，又幾岩用喎

隻海天使一野補大叔2000幾

有金既難民

火物單V全V
火魔單IV單V
雷物全V
1sdef 1atk盾
1古防
420石

30友抽，古狼，命中大，古魔防，冇盾

已經唔知有幾多魔防隊長

小心落地獄呀

救命好運沒法擋

新年都要俾人開年

我隻分身d友抽結果都好過份
襯初一應節抽下可能有好結果

唔抽
d石留返黎等排名抽晶算
真係最終都跟唔到進度，pvp又保唔住就棄驚
經過呢2個月bamdie瘋狂出排名戰咁血尿既既玩法已經一蚊都唔打算再課落去俾佢

突然間諗,下星期官方掛的其他,會唔會係水系野？
今次講左怪人(電)、垃圾(無)
而咁岩關卡素材加乘又係水、電、無
會唔會因為海天使無攻擊力咁制所以換另一隻水系野代替？

鳩估一隻新野
一隻就7魔王
不過你係咪都依家趕果2隻出黎好，到時真係仲有其他掛你都整唔切

其他係完全體

其他要抽

陣間垃圾同怪人X1.5倍攻
全世界比人打到仆街

話唔定stat up係加防
一場打你十分鐘嘥鳩你時間

又話者加HP
嘥鳩你時間之餘仲要帶回血打

新年第一覺，就即刻過失左粒盾

用緊按鍵精靈幫分身刷友 好撚爽

同我一樣

呢兩三日先開始玩

幫分身升埋果5,6隻+4容器先

2A, 莉莉，比多，傻西，鳳凰

究天刷一次就中暗

經統計後劍皇未上暗晶要8200魔攻先可以秒到幻生超上前兩wave,究天仲可以玩多一陣

6100 魔攻 B 晶秒唔到第二

in 光晶

我都係 唔包隊長技成日秒唔到RD2
已經62XX魔攻+A晶

要6500+A晶，7400+A晶可以秒埋第3

根本唔會有暗晶
劍皇碎打完都係擺

果陣無打光晶
而家有究天都無用

lin配火物單v定麻好？

無劍王既話究天我想刷草因為有海天可回血

仆街 分身中hp銀

呢星期,我分身中左3隻hp大1隻速大

95722753試隊plz

巴打 加左你fd ok講聲

加左

邀左

巴打你草抗V剋到我正一正
唔係V雙miss早就輸左

😂居然雙miss,想試下另一隊

我？accept左

見到隻5銀1魔攻金究天無光精

8千魔攻

唔想再同街人玩，個個lin/莉莉快過究天就鳩出

學水時5A速晶

留意到，而加入街埸係要預房主係廢 無咩正常隊長房

利申：訓左好耐，呢兩日先細細力刷幾碎

普通降臨兩隻+4好夠架啦
求其入下D完全體場仲快開到場 打既時間又唔差得遠

你計漏一樣 啲隊友全部鳩/掛機

打海天成日望到回血大戰

今日入親，10埸有7埸係豬隊友廢房主 ,打打下跳船算

唔知點解部iphone成日打打下斷線 分身唔是iphone又無事

世紀難題：海天使刷火定草

升兩隻

6隻先啱

讀心game 打雷4狂出碎

雷素4係全隻驚最難刷既野

呢頭打完 覺醒又用哂
就算出雷fest又無隻雷怪吸引

雷怪都係全隻驚最，，，既嘢

我覺得易過水4我用絆命，水全八腳+白奧打怪人上刷雷4都幾快，相反打水降上用究魔，我推到7200魔攻先秒到 wave 2鯨魚，連上都唔想打

刷雷4都係為左整肥料同餅底，慘

水素無視埋 幾乎無覺醒水屬
過埋下星期係時候整條鱷魚黎擺

正解 雷怪無人權

終於到我中

都到左雞年仲玩速盾

終於刷到

等雷晶出呢隻野有機可以上場

變異比多

交換所又就快換
要上+4變種傻西暴好快手

太貴

七魔定變異

仆街+4藍機暴，自己唔出Gold就完埸拔線，難得超上5+2粒幻生素材冇撚左lo

怪人可以威一星期

朝早就盲左

毀天滅地

技1 大速巴達準備

冇金血都夠膽出黎獻世

快D出埋白帝完埋個心願佢就棄驚

發緊夢聽日係打白帝

黑奧斷片記得換
最後今天

劍皇配咩隊長好

開始唔係好想玩,個心態heahea地

呢隻 game 除左出新角色仲有咩可以加 survivor mode 有無得諗

有海天點打都贏

鱷魚弱草俾究V打幾多? 夠唔夠頂多招?

己+4 求其火抗上陣 但唔夠肉

隻正三妖狐剛出世，求其刷左個抗，中水抗，照升垃圾算數無晒光素1刷

推左隻+4魔王走
變返麻鷹獸第一下出草抗 照要算
不過依家都係唔夠肉卡左係死神火焰道

抗性應該唔大問題 正常3隻官方掛點都夠啦

插速晶保必出一下技就ok

已插
185速
至少片死到對面隻boss先

頂兩招究極聖劍：4300血，5900防 + 古防隊長，就頂到兩下，血隊長嘅話唔知

隻劍皇如果跟超上降臨嘅話係197速，唔知個event會唔會弱化佢

都唔會場場亂入劍皇比你啦

我果隻大hp 應該食唔到兩下

有咩仲仆街過亂入bamdie可能就用個個方法開新event

就係完全唔撚入 只有斷片換

仲有亂入？
上次黑奧已經進化到只有打分同排名先有碎啦

執柒左佢啦

我係大血黎
換得唔多，唔想錯抗

洗咗個草

其實都無話錯唔錯抗既
SS以下比較多速隊玩V
SSS就多數頑 但頑打你弱抗其實都係500X4左右
V打你弱抗就甘D

可能遲下出埋v超究極體，到時又變返人人刷草既年代(仲未執既話)

可能變番光技

唔好諗得咁長遠啦

PVP生態就係見招拆招
認真唔好諗太遠

怪人刷咩好

得返50石聽日抽精

咩關都未知

睇多左次公告
覺得似係出wiki講個d 鬼級/xx得意/苦手

已經求其刷左草
但無火素2, stuck 左響火焰獸到

平時滿體就刷3-3清所以火素2都算夠用

Same same

招人打垃圾

R緊場

更新緊

原來開錯分身

add fd,68123639

added 我可以R街場架喎
應該打得切

要我用光暗技?

咁由佢，我三刀流

今個星期已經冇乜時間打
怪人同垃圾d碎打完都即刻拎哂去用黎做覺醒
今日兩邊都打上級順便刷素算, 超上好哂時間
最後垃圾都打番21碎番黎但怪人得幾碎
而家一隻+2一隻+3, 升到去究極體先出公告所以冇刷到抗
希望R場唔會太慘

正身85海天21垃圾7怪人
分身42海天12垃圾1怪人
收爐
下星期正身分身都係用垃圾

撚緊狗 有隻爭出技既lin，我正，分身都掛緊機比佢出飽，就到尾關準備quit

唔好撚我

又相遇

all blue

又中一件，好彩我差一塊，又同你撚下

小心撚出禍然後all blue

打黎齊頭做肥，唔緊要 撚狗緊要 就到尾一隻

正！support!!!

媽！我終於得左喇！

失驚無神又放閃

=,=''

魔防

屌
發現新盾撚

唉, 連手頭上最後一塊盾都過埋了，
一日未抽到盾, 人生仲有咩意義....

可唔可以5銀換1金

屌 執個日都唔知有無金盾
D石又要留黎打rank

整整埋埋有6隻左右 5-6銀盾，都係無金

開game到依家無一隻有四盾或以上
咪又係咁玩

盲撚左啦

算係呢隻驚其中一個成就
草多d石遲下抽次盾up算

陰公 得返5000蚊 R緊曜日一埸400

聽晚pvp會出救濟金

換左18000友情黎抽,中1塊spd盾
我想要hp盾俾海天同究天

仲有240萬
用極都用唔曬

絆速+4草抗怪人 +0水抗怪人 +0暗抗怪人READY

過完個EVENT +4怪人會投胎 兩隻+0做肥

咩救濟金?

rank獎品

屌 刷左兩野又刷到，用晒我啲運氣

平暗有咩咁難刷

成個星期冇玩
冇換黑奧堆碎片
垃圾同怪人0碎
下個event係咪唔洗玩

你仲有機會，課定1000石抽新皇騎蛋池

平時想要乜就刷唔到是常識吧

我真係恭喜你呀

唔知光IV夠唔夠秒劍皇

光iv剋屬450,無屬固有技打灰抗500喎清，除非佢抗無屬唔係用返固有技好啲

5點出白帝，無劍皇呀

咁出白帝啦快，升完棄驚

越係想佢出佢就偏偏最後先出

顱骨先係真正目標

想燈我？無咁易

3點杜納斯／芳香（無屬攻）（燈）

六翅獸墮落型態

如果加埋光晶呢？

繼技易MISS 唔駛搞咁多野用普技算啦

加埋光晶A,502.5高2.5

本身隻野有光iv，撚住試下

點知5點 A 繼續係掛

維京式悲劇

大獲
隻怪人去到5點應該得60LV

依家75LV

今日係出咩關

唔緊要啦，一出世都依家都無A

紅蓮暗紅蓮復刻

55LV垃圾 但原來垃圾都幾快,速盾,未滿友情都過200,可能唔使插速晶

更新 583

13分鐘 搖撚準備

S chip!!!!!!!

6分鐘

陽炎精up, 10連保底B

抽白帝

all in 抽完 棄驚 又得

5倍隻野咩黎

屌

有人燈中

杜納斯

怪人弱麻

得杜納斯有5倍

仲要冇補底抽
抽精算

打杜納斯定劍皇??

3倍

12皇騎

屌佢

2下10連,又係每樣一個C

啲精粉紅色到咁，係劍皇啦

rich

冇精 冇人權

女武神抗麻

無pt up 係咪唔駛打分好似打rush 咁
爽喎

我正身分身都唔夠100石
無晶無人權

睇埋交換所幾多塊換一碎先下結論

你估有抗就唔會中

10抽彈app

200石亂入B 掉C, 外加火血c 2光血c 幻血c

有冇搞錯呀, 金剛武神當年秒殺兩隻皇騎既大佬六翅wo, 唔要求你10倍,連2倍都冇 ?

好撚lag跟住睇唔返中左d乜

5抽玩完無活動精，得塊速B 5點望完無睇頭又hea 一星期

200石3塊event up晶棄驚

10抽 亂入B掉率C 又有得玩

extra c+c
跌c
麻b

2塊C 係咪即係叫我交多100學費

第一抽係bug 咗囉

我交左多100都係多塊C

冇石，唔想交學費

屌我以為自己部機虧原來大家都係

10抽兩塊extra stage C

陽炎魔攻A係咪仲垃圾過電磁魔攻A

入返晶所揀入手順咪睇到抽左D乜

金甲龍

花式

自膠

垃圾驚

一塊草都冇仲想點

我3塊斷片up想同你換

電魔攻A路過 又要封塵

諗諗下上次有斷片up B, 都可以有好多場冇斷片

你班仆街個個禮拜都有100石

每日6石即係42石，加埋降送24石

每日6石 有時13石 唔難儲

得返34石 下次活動點算

棄驚

下星期PVP交換所更新有30石換

金肛

霸氣盡失

做乜膠走去隆胸

係喎，做乜變左樣

屌 得粒 stage up，剩14石，今個 event 係咪唔使玩

去完非洲

我未抽都已經冇石，睇埋開局咩環境先決定點算

我覺得 100石中齊兩個C級已經係種恩賜

有杜納斯stat 未

屌又出排名戰...再咁真係棄驚
撚有咁多時間同D課長鬥高分咩

好似打碎片換only

咁就好, 雖然要抽EVENT暗又係ON99

打唔齊63碎可以DEL驚
打齊63碎第時上唔到100囉三暗A一樣DEL驚

杜納斯單體無屬吸血可惜幻生系有冇人抽下show個stat出黎

光a都係1000
但暗a應該會搶手過光a，到時又分身大戰

交換所,劍皇得7塊可以換

火技B

molamola

師父

換火晶好似抵屌D

仲可以換20塊

師父 同 高達

無半減
其他屬都無效

冇頑固pvp唔洗打

今次D怪都有份玩加倍

好彩老子全隊都抗火

繼續真頑魚

爽呀
咁多層

打完火到水喎清

草抗鱷魚可以拎去投胎

暗屬正式收皮

我話PVP

頑固810技傷5000血，點打呀師父

每個屬3層? 自然體咪聽日4點先打到大佬

sor,740姐

10粒賢者之石可以換成20舊取外 ?

會唔會又好似黑奧果陣咁撚難出架

好彩冇限時段，夜晚較鐘起身清體再訓過

普通層長期開

打到木已經無體,但又唔係幾想爆石清
出埋火晶,劍皇已經無撚用,洗火定洗光都俾人秒

1粒=兩條手指 勁抵換

坐等最強暗屬全體

降低番個跌率可能

打到草先跌1粒

仲有雷關
屌打到聽日都唔知開始打得劍皇未

打左10場 total:3斷 換火B會輕鬆得多
火a肝死人 放棄定

火B你剩係換夠6粒整火A都要打百鳩幾粒

150又唔係算難 星期六日一定extra up

打完木4斷

是咪可以唔洗晒時間換劍皇

點解你地個個都有

打到爆肝都係4粒A, 上唔到S

30粒1碎 我換多粒火B算 睇埋劍皇掉率先

<<<兩舊C打完木0片

可能靠亂入跌碎都夠21

我兩舊extra stage C冇斷up

咩環境

笑左 加3 科學怪人尋日覺走左…
得返加0 應該唔夠打

打幾耐先有超上？
定係要人課幾百石抽佢啲斷片晶刷20體

你冇睇公告?

亂入無碎
要打騎士級先有劍皇

依幾日冇睇

屌佢上級亂入都係跌藍箱
入黎做乜

佢已經早左3日講怪人有UP喎

打完暗變火超上 估計暗超上係28層

佢次序係點

屌 又魔攻A

超上亂入3隻全金 火a不是夢

好似上次D鼻屎咁?係既應該換得齊
反正都係用10粒換20塊取外,換夠18粒火B,有剩就換劍皇同石

火水木雷幻光暗 初中高 超上

暫時超上亂入未見到藍箱

屌那星,咁撚多層,係咪ON9
但一層得1石

俾你打素材姐

好正
亂入B晶做MVP
靠R場已經10斷

次次都抽唔到B,公平咩

R超上效率高d 平均1場3粒

冇頑固，今星期係咪可直接休息

火晶早過雷晶出,公平咩

得暗廁隊
留係A算

媽咪~我打到無屬上級終於出第1粒片la

我都無頑 但打定先 3火B r場唔難既

未打到去呀

其實是咪she she先係mvp

拿拿聲打50無素進分身隻+4垃圾先

下星期一地火A 頑

一抽中暗血a
但除非之後黑omgab之類係天生得一藍抗，如果唔係都係冇撚用

無精自屌到雷初級有5碎 好似又ok喎

聽日pvp 成街火晶

今晚都要谷塊B 裝落去先

火A 不是夢

交換所得7碎 淨返果 d碎點拎?

打劍皇

屌 咩晶

用左10石打完暗上, 得果1粒片

打左幾多場

用哂100體上到雷初

不過無嘢了，你望下上一頁啲精蟲

打到雷中毛都未有一條

咁呢個係真人運既問題無晶上到雷中，1斷片

1 stage up C+ 1 stage up B

我爆左石上到暗上,得一粒

兩塊掉落C去打火超上 >>>> 而家2片 (一片初超上送既)

打咗咁耐，得茅野巴塊B晶carry到場亂入出黎

一場兩亂入都全藍，已經3塊drop c

B晶都唔係咁穩 等亂入up

3塊C都冇

跌c都冇

騎士級 未必咁睇重d晶既

27斷
有兩場街場2B1C都冇extra stage

原來騎士級先有限時
咁人人都爆puzzle 了

一到左超上D斷片已經狂出
咁換齊不是夢
最主要要換果D都係500塊左右

今次可以換到S火技晶
聽日pvp一定已經有B晶師父
點撚樣打
利伸：冇師父

無計過數
乜換到S

換到,20粒B=4A,4A=1S

啱啱好 35C=5B 換25B Total 30B=5A 5A=1S

好似差1塊A喎

20B=3A1B
40C=5B7C
換齊好似真係合到一塊S

有劍皇關打法未？
1關過 平無屬性？

S精頑

但換齊就冇其他火晶用咁

劍皇關9點先開

你唔介意可以1塊S,然後其他用C晶囉
其實可以
換齊都係700斷左右

屌 sor 睇錯 以為係限換25塊 自
咁上唔到S啦

咁無論S定A頑固都係OP,冇頑真係食得屎

姐係上唔上到最多幾A幾B

4A1B5C 今次應該冇錯

4A1B5C,上唔到

原來超上wave3中間隻怪可以冇野出

不過都唔關你事啦 你3隻全體師父
定你仲有師父碎

無街場既

咁換夠3塊A算,C果D唔換慳返百幾斷

仲諗住整隻反枱師父,而家整兩隻技1好似有so

師父+金甲龍兩粒A預定
終於有火系殺到鯨魚

正
聽日開始見V都唔驚
師父一下屌8成

我仲有21
果次排名係我唯一一次頭十

仲未有人抽到杜納斯post stat,好低人氣

超上打咁耐， 運碎都係素2， 真係唔好再垃圾啲

+0科怪一招一件wo

好多盲撚extra出技

打咁多場*

型囉，威囉，我有得出你有無？

全體技

不過劍皇關應該係7隻騎士獸,然後弱屬抗屬同前7關超上一樣,所以得無屬攻打得過,有機會係咁

一層良心關

暗超上 究天又係可以9隻入面清晒8隻

用15石 all clean等劍皇, 唔計送既得12粒

要打770 puzzle
e+ 先得40 都有排打

又更新沒收體

R中兩塊extra b既超上 都可以冇extra, 呢次extra率西左上次幾多

仆街host仲要完場拔線

一抽入魂

第4粒

我當堂嚇一堂 見到招野無效就得啖笑

喊出黎

差少少all c

數值似係高速(195-197)中高血(3xxx)高攻(6600?)普通物防(5400-5600))勁低魔攻魔防

固技2 無屬複數中應該係260X2/300X2 + 吸血,如果有無屬晶應該唔錯

似係幻生系墮lin

我簡抽多100 谷B亂入

正喎,咁多2野,就可以合B出黎

再抽中4粒繼片up

得一關

兩關,自膠

兩關共兩隻劍皇,4隻騎士

屌你超上咁伏既

真係有奇蹟

好易打 但劍王好快

屌打騎士級隔離隻垃圾好似以為得一wave,
完全冇留AP去wave 2

隻+2 181速女武神未跑輸過,打多場睇下洗唔洗比塊c佢先

屌,劍皇關唔係剩係得劍皇打掛,打左3場無亂入
打到一塊劍皇

德政

點解係水雷無效

佢好似分開左,劍皇果關無斷片打

咁西？

易打 易出碎

打得 碎片 又打唔到 puzzle

我打左4場,得一粒劍皇碎,無斷片,唔撚係要去打下面D超上掛
呢次真係搞到想棄驚

2場4劍王
仲以為必出

3掉3 公廁劍皇誕生

德政喎今次，唔駛打排名反而想棄

今次直頭正啦,一場2碎

反而想棄,唔係一關打得曬
到時你要搵房打斷片,火水木雷光暗無咁多關,D人又唔知開邊間房,到時撞房煩到仆街

吊,仲以為2場出2碎好威威,睇見你地d圖先知原來wave1都會出碎架

你地自己諗下,到時要打幾百斷片,但要係下面7關屬性超上度R
R撚到頭都痕埋

wave 1未出過碎, 不過都有1場1碎咁

絆命中分身B晶,究天正身打暗超上

デュナスモン 幻生 70 2548 3619 2760 1933 2015 154

ブレス・オブ・ワイバーン 1 3 敵 全 自然 物理 270 90 1 8 0 自然属性で敵全体に物理中ダメージ

ドラゴンズロア 2 3 敵 単 無 吸収 260 94 2 2 40 無属性で敵単体に複数回物理中ダメージ、ダメージの一部を吸収する

刷左暗抗真係好正 仲有抗麻

有心機打
一晚都一隻劍皇
剩低時間R斷片
問題係,D斷片分咁多關到時打死人

怪人 +4

村島芳子

好耐冇用過塊大板入場

…

係咪可以宣佈如果志在劍皇既話係超級良心活動

181速女武跑唔贏 ,
當年高達9hit火全幾猛, 而家弱暗都係扣一半
速火炮一招打唔死平屬

D場難入到 停左係8碎

應該好多人未開到

點解皇家龍球仲勁過炸場技呼吸武器既

雙b

劍皇我唔擔心
開左一個鐘都未夠,我已經9碎
反而D斷片就...

+4暗抗女神食佢一招扣4分1姐
同埋有20x速，贏到對面

我去招募板r

屌 你地成日逐粒抽都有event 晶
最後走去抽左100石都係垃圾晶 乜鳩event晶都無

分身抽到隻
2粒Stage C
用左400石
依家冇哂石

其實兩招都唔勁，皇家龍球命中94不過幻生系可以同金甲傑斯玩絆隊

又係對光暗輸一半

見巴打一抽入魂，我走去一抽都中個c，而家齊雙c

一個時段可以打到40粒劍皇碎 63太易

我隻+2垃圾聽日先出世

跟本入唔到場

無暗晶擺喺度發霉

不過升一隻打素材友情好爽嘅

好易入喎

解麻個晶片會miss

姐係點？

我地玩緊同一隻驚

+0夠唔夠打最尾個關?

快過隻王就出到下技 慢過就

解麻個下會用呢招技:マヒクリア 4 2 味 単 - 解除 0 90 0 0 味方単体のマヒを解除
姐係個晶片命中得90%

一係快一係暗抗

Dllm!! 點解我明明打多過5場鬥獸場sank b會無派派架dllm

* rank
*派彩
屌嬲撚到打錯字

起碼15分先派彩啦

淨係想要劍皇 唔洗抽都得
哂左分身幾百石

我12勝13敗都唔派？

香港時間23:15呀

等下啦

要等條友返工先得

粒解麻1場淨係用到1次

C同B解1次,A解2次

垃圾定怪人打劍王好d

都係秒冇分別

怪人
垃圾完全唔夠攻,開完技又易MISS

隻垃圾連d小怪都唔夠力清

裝左攻晶都係秒到晒啲騎士獸,其實冇分別 不過冇晶都係用怪人好啲

清,怪人同垃圾都係97%命中技咋喎

呢度仲有無LINE Group?

雞同鴨講

Oh sorry

r左70塊斷好攰，聽日再r

其實係點r

啱啱好換到塊B 收隊

r 多 d 超上，等 extra stage

d場少到痴線
睇黎真係就快棄得

頭先round pvp俾掛撚hold左成9個字
Btw 唔知wow左未 個miss bug fix 左

掉落晶A,晶C=乜柒都唔跌

3粒B都唔係下下有金箱

287 アーマゲモン
滅世魔獸呀
超惡魔獸有救喇

打兩場跌得1碎

我係咪岩岩好輸左俾個巴打隻A?

D街場少到痴線
唔會咁多人都未打到上去掛
F5極都係得1,2場,有時F510幾下都無料到

自然體仲卡係雷超上

卡緊係無超上,不過靠分身就黎上岸

我等緊打暗超上

劍皇輕鬆打都63,分咁多時段,每個時段R5塊都夠數
係要搵場打斷片就真

有2隻，但跌率好屄
仲要運出素

佢咁急放隻滅世魔出黎會唔會有白帝蛋池

白帝入場5倍
omg 帝甲無效

要換一塊火A都有難度,唔好話換多幾塊

海天使+全毒真係好癲
贏到頑魚A

打左幾多塊

已經5B

D場少到咁,無咩心機R
打曬D劍皇先算

你去邊度搵場 用大板好易入

今朝冇打得4B

屌差兩塊劍王
禁左十鳩幾次都冇場

D丑真係好撚ON9
我+4怪人 另外條友+3垃圾 都解

完全入唔到劍皇場......

根本無人開,點會入到

有隻天女狂解散

R到44碎 63收手打返超上

自然體一場劍皇310009
最好+2以上

ALL藍

打到40碎已經回手打puzzle 了

你班仆街咁快手
我連30碎都未到

好黑仔下 今晚再開過

分身終於儲夠100石,但又係event c
正身分身都冇跌率晶

2碎 + 1b +20usb lm

分身拎100石開場搵B場好過抽

巴打
我＋2 怪人, 170 速
4點, 自然體, 互相開場, 有興趣嗎？

分身得返幾十開無素超上

要5點先滿體 我開比你地都得 就打夠

好想幫隻頑開第6格

2敗3勝,開始有D危

終於有B 有得唔洗比人踢啦

我有 1C 1B (event up) ，另一個就 2C 。有體又無搵唔到人打可以叫我

開到梗係開啦

其實要換齊啲火晶要幾多斷片？

有無巴打上左火A晶? 可唔可以試射我 莉 同 究天 ？

好癲

b要唔要

哪有A

依家隊隊都有頑
然後隊隊都等如打少個俾我屌打

pvp 咪又係輸

我試

要

好呀 ！ 你add 我
4425 5237

add左

邀你 🙈🙈

我以為會秒

D亂入會唔會太少
場場3C亂入晶,每3場左右先亂入一次

反抬mississmiss

你幾多血

癡撚線2隻滿血玩到完場

好似唔係好痛 不過都痛嫁
莉莉 3750 HP (計左HP對長)

滿血完場

我都絆攻 我諗冇隊長扣你一半唔夠

難民lm 火血去那兒

我都以爲會隻莉會比係頑一下拜拜

邀多你一場 ok? 想試埋究天，你唔好用 V 啦

但係你 SSS 播

-6姐 ，今星期保SS 為目標

A晶大叔射一下究天扣幾多?

未試到，你有無 A晶大叔？我有究天可以一試

分身亂入C
火初-暗上一層都冇亂入過

開究天我入

哪有A 晶

ok 開左

可唔可以幫我試下隻海天
99634278

有究天難打好多

轟轟轟轟 秒

無人應

Thanks 迫爆神巴打

絆攻B晶大叔，射到究天 1/3 HP多o的o的

暗定V 精會被打壓到最尾

黎多次

我係A晶仲要絆攻囉 平抗完全唔痛

A 晶 !?

有無巴打幫手試試

我無單技頑 幫唔到你試

今朝撞到隊
唔知做咩鳩
墮天,究V,海天
然後佢3隻先手完,我秒殺左隻究V,佢就投降

你叫咩名

今朝天頑海贏左SSS魚頑A

咁都當win

兩隻加埋都唔夠你海天多？

我都o左

我又想試 傳巴

好阿

你邀？

好

到底點計 我覺得冇可能

我都唔知講咩好

血量應該計全部加晒

完敗 海天bb真係呢

傳巴 邀多左你一場 想試莉莉

海天臨死唔應該搏，應該放全毒

唔通改咗計最多果隻

k
利利我堅驚

應該係計總血量，我一隻究天單挑一隻莉莉+一隻真紅，最後我贏

中段我以為隻海天死硬所以無等補血放左毒先，點知無死

比你麻到硬哂，企o係到觀戰

我都覺得呢個組合好仆街 一邊麻一邊毒一邊補

咩forum

無曬人玩都幾明顯
開場無人入
R場入去10個有9個都無晶
換到粒A晶都要還神

唔介意可入場，但我得+4 c

你爆石定點?

但我見百度仲有好多新手問野wor,
應該舊人流失好多,加埋新手可能玩一陣/追唔到就棄驚

無

屌 ，原來粒狀態晶可以幫其他人解

係幫唔到自己

裝晶條友死左就解唔到，同埋要下個回合先解

你毒我算啦

屌佢屎忽 我分身開無素超上就係想要素4 黎進+4垃圾

點知素4就去哂正身，片就分身

直頭想真人格鬥你 又麻又回又毒

自從尋日最後更新之後 extra stage 出少咗好多
之前1B1C 基本都平均每場有一次extra stage
e+ 3場先有一次

新手真係玩條撚
冇煩固已經冇人權，冇晶r場又被解
舊人都玩到冇引但玩左咁耐點都想見埋白帝先uninstall

隊長技繼唔繼承到？

真係想等埋白帝
屌仲未肯出
得返7隻,睇怕都要捱到3月

bamdie死期到

佢一路塞啲垃圾入黎 分分鐘塞到2018到未出

放左邊得，放右邊唔得
template有寫

今日晏就好似反而跌得多咗

但我有d期待滅世魔獸暗系被打到咁殘，滅世魔獸同黑奧ab應該會係勁到可救全家
最好開晒吸血魔獸ex 定力爆 啟示錄 魔王獸超究呢堆final boss

呢堆要next order有先得 滅世魔獸係next order入面有仲要係裏關boss先咁易整過黎，dlc都未見到希望

痴線,騎士級d人當破滅級咁打,都圾岸的
+4怪人 +4怪人 +2怪人3粒速晶都照解....
我開場,兩+2怪人,1隻+0怪人都穩過啦

有無A晶先

唔好呀清，唔好係pvp場撞到我

屌，繼技撚

我唔係清 唔好撞到你, 我直接投降 (假)

有無精蟲刷陣超上

+4怪人亂入B掉C

295194, 打完add fd

OK 開GAME先

FD ACCEPTD

痴線完全r唔到場

精蟲有料到喎，連續3埸4金

打埋呢埸食飯

4埸16 轉頭再玩

好多場
不過7成無晶打完得個吉

B精蟲接受預約打超上

掉落C, +2大速, ok嗎？

大家有場要我幫手都可以入

隔左成個月 終於上返s

精蟲 搖撚準備

入緊驚

仲灰過我

魔王獸仲有冇用?死唔死左隻+4轉上劍皇好?但係唔知咩技

埋位啦，褲都除左好鬼凍

做咩彈出彈入

無晶 無大叔 點同上面班癲佬玩

冇解
大叔俾人減防V
之後真紅蓮車一下2500，
墮天1hit300幾，

減防神技

見到隻垃圾魔攻金用無魔全V
我先諗番起我有招無物全V未用

場場磨到20計血

Sor等我五分鐘

個分身都係得返兩埸就收皮

妖狐上海天要完全體先刷到火 原本想刷草,而家都係要刷火先實用

3C表示5場得一場亂入
根本打唔到斷片

0C表示R場普通層係咁跌

Back

千奇唔好安全體先刷，真係唔會刷到

不過而家又火晶又繼火，火抗係好啲既

最後兩埸

屌 解晶都會miss

完全唔想r
睇黎我既愛都到此為止

前面咪講過，90%命中

臭手左 SORRY

無屬超上
312877
有C晶亂入就得

我玩嘢姐

btw手賤哂左舊usb 好肉赤

分身換左14石 升下lv先，聽日再戰

我都無肉

換哂20石？

無,今日R左10零場得2次亂入,已經無心機打

岩岩入場果位巴打我之後仲有幾場直接邀你啦

我黎 你隨便ADD FD

街埸真係0亂入，仲要比人鳩解

分身network有問題, 我再開

食飯先

唔該哂
但咁岩最尾呢場你斷線先出7金

是但 已經4XX

咁快4xx 機已屈

亂入B MVP

如果次次都要你抽到B以上先有雞脾食
你遲早都一定會有次抽唔到收皮
依家已經睇淡左,收皮就收皮
反正等埋白帝就88

我多數都係10-20抽就算
抽唔到B以上就唯有努力D R場
上次我都係得C晶都打到入500內

勁

歡迎加入

街場打3粒C都好似唔識亂入咁
要搵到有B有A何其困難
算,由佢,都係呻下

我從未試過抽到B以上...

次次出哩種迫鳩人抽晶既EVENT真係冇咩心機打
場又越黎越少, 好撚難入, 禁更新都禁到冇哂心情
好佩服你地仲咁有愛, 有心有力去追
我真係頂唔順哩種玩法
平時普通降臨反而仲有心機撚下
而家打夠21碎劍皇就當休息/ HEA升下友情同修煉D +4出黎算

呢次真係好明顯係無曬人玩
全部場都少
好彩堅定左唔再課係岩既

琴日衝完100塊今日已經停左無打,諗真A晶其實對我冇乜意義,我連S都未到,突然冇動力去刷

pvp 卡住我打唔到劍皇呀

打劍皇撞到個抗麻A全體無屬技
打RD2果陣兩隻野係咁無屬全體車埋去好爽

3火A 20拆 20石都係560者 但差400斷

麻痺果隻點捉路

淨係會麻你，好似係

順利保ASS

遇1隻火晶大叔好似無乜問題
遇2、3就唔知了

我剩係裝b晶，打藍抗墮天都550x4
暗屬

1勝1負 1398 感覺上上完B精分別不大咁

聽朝早埸希望保到

俾d騎士追住麻
根本+3先最著數

519702
自然體打劍王

不嬲都恰鳩啲暗寵

不過趕絕晒啲墮lin 好爽

食麻專家

我隻分身未滿lv 唔該巴打
815578

003831

4 win 7 lose S 以上o的人真係幾勁

到底幾時麻幾時係出技

sorry 巴打,我分身真係1石都冇

清晒體了thx

冇所謂啦我仲有4位數

今星期好似多返魚，A，醜？？

係咪11點有新野換

大叔 大叔 同 大叔

離地嘢唔好講

滅級係咪唔會有extra

唔係2月1號 3點 轉pvp寵咩

引返多啲人落埸就好

變異比多／巴爾巴？

好愛無乜魔寵
但再過一陣啲劍王。。。

30石呀 哈哈哈哈哈哈哈

正呀

無暗晶邊出到場

希望pvp轉白帝
下禮拜就可棄驚
ya

回歸PAD

對海天完勝
加埋隻反枱
賭命

換左粒b,之後淨打劍王算了
反正冇煩固

想10負1勝？

我都係換得1b 而加差10石要換

連埋分身,有5場超上, 有無巴打有extra B可以幫幫手？
嚴重缺斷片 , 拜託拜託

你開場啦 我入

目標係300斷，而家得100
反而碎就已經幾十粒

巴打，開了，204795

無屬超上

唔巴，剛加了你，還繼續嗎？
thx

你邀我 打晒話聲我知就得

r到場有a有b,但一片不跌

是咪因為你風流左幾個禮拜，又A晶又繼V

打哂了唔巴，謝謝

between，正身無extra晶，即刻一場亂入都無⋯定還是正身真係永遠黑仔過分身

sorry for 1999
正身做隊長無ex 晶，即刻無亂入。唔通隊長有無晶會有大d影響？

應該唔太關事
都係睇人品
有時開始唔亂入我就重開GAME
重開完多數又會亂入

係都幾好,自從呢隻game旺之後,我真人實體運其差

分身亂入B,正身冇晶,FD冇晶,究天清暗超上場1分鐘
1粒鐘80-100斷片,好快打齊

亂入率咁高
我都係亂入B 但如果其他兩個無晶可能3場亂入得1場

古防加支進邊隻好? 黑奧/撒多格杜/凱王? 或者等天女算

我都係平均3入1,有時3入2,但勝在打得夠快,分身絆命中,究天1分鐘內完場,5分鐘打夠3場都得
所以斷片升得好快

唔用頑/金肛
大路D喎

等龍帝芳香新七魔,加支唔驚冇野進

可惜我無玩分身既習慣

兩隻都整左啦, 冇哂碎了

一路整再睇下佢有咩出
但問題係冇哂盾了

咁打最正係一條友用究天,另一個可以當EXP關咁打,升緊+4究極體

劍皇場係咪一定唔會趺斷片同EXTRA STAGE?

唔洗乞班+4怪人垃圾 依隊夠打

見到有人要晶片先肯開劍皇

黑奧火抗 暗魔V 好似幾好

快啲出錢關，我推八腳去死做黑奧算

2勝2負，差5就上返SSS 好驚

今日遇到兩場火抗黑奧夠快輸出ok嘅 ，可惜嘅係我有隻究天係到

垃圾快有乜用
都唔打左右兩隻麻

3圍1都嘔唔死佢

btw 今星期5埸見3埸有V+傑

啱啱尾埸對面V,lin,傑，條傻仔隻V斬我一下之後就係咁出混亂 護Ass 成功

用究v打都夠做，平傷

我早2日好似對過你
ps: 魔王 究天 海天

差小小，用仆街隊真係打到好累

我pvp 仲未見過究天，應該唔係我

咩隊

今日遇到隻4300血究v,好猖狂

世紀大難題
究天刷咩抗好

未有暗晶 草
有暗晶 唔用究天

neet: 我等雷精 用機邪

繼續開場打斷片,有無extra B晶巴打幫手？

天海頑，繼麻全毒

你應該上到啦

btw 9 win 8 lose 保到 SS 咋

63碎 340puzzle
仲差 110

恭喜 恭喜發財

早埸無敵，世界級

痴線佬先玩6,9點兩埸

我隻究天唔敢落埸 0盾暗抗，4魔攻1光精

0盾海天仲卡住係+2垃圾到

有位既可搵我

早場地獄
9點先有得贏

茅巴,有位啊
無屬超上, 349793

海天真係好脆弱

無盾無問題 ！晶片夠做

我出名難民黎，你覺得我有無？

巴打你海天繼全毒但裝左粒魔攻晶上去？

無野裝，是但裝 哪有咁多晶

打完了, thank you 巴打

我有30體 開到1場 博下extra

多謝芧巴, 你一開場即刻7粒
真係"出門靠朋友,打驚靠巴打"

前果幾場真係嚇親 晏d回滿體再黎

難民 3個 S

我都係,一見無extra,即刻學唔巴話齋,息驚再入
點知出完一場ex,即刻下場就無,
真係讀心驚,越急住要就越無

仲差成300斷
好想死,點打呀

差300 開始唔想r

打多50換10石就收得工 B 精夠用，反正點都唔夠盾撚精蟲玩

精蟲運撚靠抽精就得
貧民先要日做夜做

至少都要1A2B,唔係屎都無得食

平民無精隊

隻驚好貼地

分身玩完，街埸撞又撞唔入

B同A 其實唔會差太遠
配落大叔度相差 3%都無
打落平傷最多差 3-40
唔夠puzzle 換3粒B 可以輕鬆收工

開多個分身

想問你地平均幾多場先會有extra

3C
平均3場1

琴日分身爆石 同精蟲玩左陣，輕鬆50 有石真好

巴爾巴高魔攻，全體暗減ap,咩料

減ap咁癡線都有嘅

睇黎要斬左隻魔王，投胎做巴爾巴
絆魔攻 單體劍皇 雙巴爾巴

仆街，隻4盾小惡魔上左完全體，要用埋最後21墮lin 先變得返巴爾巴

定係斬隻5盾 絆魔攻 真紅 好

最重要o既機率呢

係咪要絆速全速晶，一開場等對家出唔到技

agger一陣得20%命中
不過佢好似係現存最高魔攻？

如果第一round秒唔到隻, 第二round對家出技一樣反艇

交換所換左，唔知隻癲狗勁唔勁

巴爾巴咩技

但一開波對家三隻出晒技，你變左要hold1 round 等下round先出技降人ap

全體250暗 + ？%機率 減對手 1ap

唉屌 又無得頭水玩

錢關呢屌你老味

命中技會影響埋狀態技命中
絆命雙劍皇+巴巴

我得返3萬

唔通真係絆速全速晶 + 多2隻地圖炮

絆速3巴爾巴,減到對面咩AP都無

命中得40既話,其實無咩用

抗性同普通暗一樣

仲要整返隻莉莉絲
排緊隊既有莉莉絲,劍皇,巴爾巴,我的媽,點整

睇圖得30%命中……
我以為即死

紅混亂,其他全藍,毒灰

諗得過 如果有暗晶就正

點玩

睇落好勁
但其實出唔到場
人地出曬之後你要第2TURN先放得技,命中仲要低
一個唔該減唔到,第4TURN你必死,因為慢

佢係咪想出命中晶啲命中越出越低

仲差1千舊肉先整完上轉最後一隻機邪
一整完要即刻開工整劍皇,莉莉絲睇怕又要推後

我以為我眼花

如果同魔王一樣就可以諗諗，

魔王出黎封左佢先

加上全體得黎低攻
舊時無晶就話魔王呢類AOE燒得死
依家唔係究天呢類有技晶既多HIT技根本拎唔到出黎用
唔好講咁極端6千血果D痴線佬
4千5血既頑固,唔弱暗,你要放10次技先殺得到佢

唔撚係呀?
連招攻擊傷都係30%?

慳返,換7碎開圖鑑,剩低果D換友情好過

最好下個月又轉 一個月30石

整新+4

下個月應該又輪到變異繼續30石

自膠隻野咁廢原來

係喎,換石先
窮JER救星

正喎 30命中
咁何止減1ap
直情係減3ap
不過係減自己

係咪又係it狗做錯野呀，招野個說明係傷害後，概率減ap喎

唔俾招傷害命中30%,減AP又係30%架

如果真係咁浪費晒6600全驚最高魔攻

佢招技1000傷我可能會整一隊
30命中得250……

我當佢正常90傷害命中30狀態命中都唔抵玩
金肛命中-20
佢出招就有20-30%機會浪費佢3ap
佢唔出招就可以拖佢2rd

有無人知BP有無上限

我去到999, 唔知係咁岩定到上限

千幾2千都得，你係咁啱

之前好似去到千5左右
e+得返千3
4位數應該無問題

又有更新,更新左咩

應該係改返Barba個命中，it狗

d垃圾秒唔到王又唔清怪先
搞到我俾怪麻足全場真係r到炆

果然係，變返92%命中

變返神怪未

it狗

扣AP都係得30%
狗也不屌

以前魔王封技夠係得30都咁多人屌

以前無火光晶

以前個個3千血都無
依家個個5千幾6千
連D V都3千幾4千血
打得死人就奇

佛心營運 出隻爛貨比我地草bp

以前暗隊統治兼無火抗暗隊，雙魔王真係訓係度都贏

冇師父今個星期輕輕鬆鬆
打完63碎 再換兩塊B技晶就收工

好明顯而家清撚晒啲貨尾暗寵，等你班友打一堆無撚用既暗寵

有新人都走啦 個PVP咁樣點玩

分身今晚換到20石

call定精蟲爆40-50石超上

劍皇唔掂就拎黎測技

而家先留意到F rank一星期2bp

我最多都係爬到上B 等緊肉up 升莉莉同A

隻火抗莉莉無咩點用過 好脆皮

唔鐘意莉,打又唔係唔打又唔係

正身仲未升過佢

撞正正身無錢升嘢，呢排玩佢多啲

莉好頂引 天然回血, 但出左火晶之後回左血都過唔到第4 round

之後 3 打 2 就磨唔輸贏

要3隻都慢過佢 先肯第一rd 圍佢 但圍親都比佢根性

有冇痴線佬會開分身爆石打超上

要打咁多先上到超上 新ac 真係無心機

我會開，但唔爆石，自然體打

海天遇著傑斯同A，回唔切血

パンデモニウムロスト 3 敵 全 - 0 1 25 0 0 0 闇属性で敵全体に魔法中ダメージ、確率AP1を減らす バルバモン
25%

全體-1 AP? 但得25 ，不過好似好慢

我又要開場打超上了，有無有extra b 巴打幫手？

得140速，求其整隻+4放係到就算

到底有冇人贏過哩條友…

我有 extra B

而家可以打嗎？

咁都有5石派

可以, 你打幾多場 ?? 你開左比個號碼我入

呢條友做咩？
封+毒？

綜援石

5場 雷超上 970966
thx

入左~~~ 之後你 add 我直接邀又得, 無所謂

街場D撚屌,開場入黎10個有8個無晶

加埋pvp更新，下個禮拜又可以嘔番比佢抽晶

破防可以兩招打死大叔？

難打係邊

3究天暗抗
傑放破防完美擋晒真紅同墮

咩係破防

物防downV

無體了，謝謝巴打

-20?

山寨A晶

50%

單V?

就咁光暗抗我都唔驚佢
白傷完全係秒殺

應該係真紅谷爆速破防
再墮傑攻先有可能兩招秒到大叔
平時求其搵3隻白傷打大叔都唔死

好似大速 削防單V 1回合兩招打大叔5千血

傑破防，真紅，墮天出招
望過唔覺有金盾， 晶都唔係靚果批
真紅冇金盾，唔知有冇裝光A,打我5700防頑25XX

仲要雙草抗

我決定3究天全暗抗鳥

條數點計
-50%防唔係等如兩招變3招咩
咁講法真紅墮隊都可以破3大叔

多謝你邀我就真

重點係招破防
如果俾海天用

3 +4輸比我 2 +4, 1+2 B rank 啲人真係亂鳩咁出技

8千攻打5千防同打2千5防
成條傷害公式計番出黎就唔係單純1.5倍

我成日諗住係就咁乘

2千5防咪當打+0咁 同打降秒boss無分別

大叔都過5千傷
我覺得佢用繼技都可以秒究天

唯一有一線生機我諗係光抗墮lin
但如果佢傑斯係暗抗都要繼返光V先可以頭3rd滅咗佢

上面果隊我剋星
撞到就仆街了

有錢佬既PVP 世界真係複雜

離地果隊 定係望落公廁啲果隊 ?

破防果隊

今個星期PVP難打到

係 場場都打十幾rd

窮撚每個禮拜打5場就算

魚肛頑 又一個禮拜

貪心的小狗想lam盡果20個佢

何必呢

究天啪啪啪就完場

究天屌打頑魚真係好正

B晶在手,天下我有

而家反而唔夠劍皇碎

打左幾多B?

岩岩先整好第一塊火A

得一粒A

好難r
連果20石都唔知換唔換到

今日無打 仲係得1B

又要繼續努力打超上
亂入B R場有無人受
依家沖涼15分鐘後返黎

呢個你黎 ?

應該係
雖然我撞過幾個同名

招精蟲 5埸超上

搖撚準備

收嘢

開GAME 好快

依 隻垃圾又升得幾快喎

我都有3場可開
打唔打埋

ok

邀埋你分身?

差3體先有多埸，呢埸之後你開

唔洗啦

8甩

收隊

B精秒唔到 聽日可能炸40石先

今日全日收穫:24粒
好鳩懶添

我都有18

各位精蟲巴打，收隊未？
我有6場超上，有無巴打可以幫手？

我可以嗎？

當然得啦

隨時黎得

一場9斷片,下一場6斷片,用晒今日啲運氣

8粒

好彩殺到你條魚

朗巴 我剛剛好有 3X 體, 打完可以開番場俾你。我細佬都入, 所以得一個位
你睇下正身定分身入啦, 我2個都邀哂

ok，我正身入吧。
我打完了，thx

入得 !!! Thanks 巴打

搞掂，收隊，謝謝S巴

你係咪仲差好多先夠數? 如果係, 你R 下有無巴打都有 extra B 一齊打啦

而家剛好換到一粒A技晶，仲有2x斷片
我想打多粒A技晶同埋換返十粒八粒usb

劍皇我打夠42碎了，而家所有體力黎開場打超上。始終斷片有用d，打得多換友晴黎抽盾都好

唉，今次超上分屬性，分散哂d場，真係R場R到炆

募集板又鬼咁多曜日主線

99友情換晒
4速銀

琴晚終於見到杜納斯
睇住佢係咁瀕死龍球滿血瀕死龍球滿血

速隊收皮後速盾易出左仲易過sdef

岩岩R場都撞到隻+1
好似真係幾好用

幻生最後咪又係比人屌打

我成日入錯場
如果你仲要打, 就留個言 ~~ 唔係做緊野我一定入

我隻傑c 仲未上, 停左o係+4成長期 上左都係比人秒

終於上到SSS

下次你打PVP 單聲

輸左場雙V，一場封傑毒lin

究天啪落去弱光lin真係兩rd死

試過遇到3火抗暗隊

3究天真係會一rd完

是咪就到1001無人想留言

1001 會點嫁 ?

要開post

幫幫你